魯路修幾時復活?

講左咁撚耐，究竟幾時有得睇
少少聲氣都無咁

有排

我屌啊，又話10月21號有第一部

好似係播總集篇先

第一部劇場版幾時有得睇

魯魯修唔死姐係拎左code 無geass 點睇佢屈機

而且世界都無敵人俾佢對抗

仲有 陸伯狗 同雜種 呀

再吹落去就變質架啦

講到佢地上埋宇宙 地球對殖民星啦